{"id":2453,"date":"2019-03-04T16:37:21","date_gmt":"2019-03-04T15:37:21","guid":{"rendered":"https:\/\/h-oujari.me\/?page_id=2453"},"modified":"2021-01-13T23:04:52","modified_gmt":"2021-01-13T22:04:52","slug":"designer-interieur-decoration","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/","title":{"rendered":"Designer d&#8217;int\u00e9rieur et d\u00e9coration"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row header_feature=&#8221;yes&#8221; padding_bottom=&#8221;120&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243; padding_top=&#8221;120&#8243;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243; el_class=&#8221;texte-intro&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;30&#8243;]<h3 class=\"eut-element eut-align-left eut-title-no-line jennifer-fauchart\" style=\"\"><span>Catch-IT<\/span><\/h3><div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-left decoration-interieur\" style=\"\"><h3 class=\"eut-slogan-title eut-align-left eut-title-line\"><span>Fondatrice de l\u2019agence CatchiT-Group<\/span><\/h3>  <p class=\"\">Apr\u00e8s avoir travaill\u00e9 et dirig\u00e9 une entreprise dans le domaine de l\u2019esth\u00e9tique pendant 15 ann\u00e9es, je d\u00e9cide de me reconvertir et de suivre une formation dans une \u00e9cole de Design et d\u2019Arts Appliqu\u00e9s pendant 3 ann\u00e9es.<br \/>\nCr\u00e9ative et passionn\u00e9e depuis mon plus jeune \u00e2ge par la d\u00e9coration, l\u2019architecture et l\u2019am\u00e9nagement d\u2019espace, je d\u00e9cide d\u2019en faire mon m\u00e9tier et de cr\u00e9er l\u2019agence CatchiT-Group.<\/p><\/div><div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-left\" style=\"\">  <p class=\"\">Soucieuse du d\u00e9tail et dot\u00e9e d\u2019une grande ouverture d\u2019esprit, d\u2019\u00e9coute et de sens esth\u00e9tique, je puise mon inspiration dans les voyages, la photographie, les rencontres, la nature et le design contemporain.<br \/>\nJ\u2019aime associer les mati\u00e8res, harmoniser les couleurs, jouer sur les volumes pour cr\u00e9er une ambiance et un lieu qui vous ressemblent. <\/p><\/div><div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-left\" style=\"\">  <p class=\"\">Ensemble, sublimons votre int\u00e9rieur !<\/p><\/div><div class=\"eut-element eut-image eut-align-left\" style=\"\"><img width=\"231\" height=\"78\" src=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/jennifer-fauchart-signature.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Catch-IT - signature\" loading=\"lazy\" \/><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243;]<div class=\"eut-element eut-image eut-align-center\" style=\"\"><img width=\"560\" height=\"630\" src=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/jennifer-fauchart-designer-interieur-decoratrice-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Catch-IT - Designer d\u2019int\u00e9rieur et D\u00e9coratrice\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/jennifer-fauchart-designer-interieur-decoratrice-2.jpg 560w, https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/jennifer-fauchart-designer-interieur-decoratrice-2-267x300.jpg 267w\" sizes=\"(max-width: 560px) 100vw, 560px\" \/><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row heading_color=&#8221;light&#8221; bg_type=&#8221;image&#8221; bg_image=&#8221;2468&#8243; bg_image_type=&#8221;parallax&#8221; color_overlay=&#8221;dark&#8221; opacity_overlay=&#8221;70&#8243; font_color=&#8221;#ffffff&#8221; padding_top=&#8221;170px&#8221; padding_bottom=&#8221;170px&#8221; margin_bottom=&#8221;100px&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1552510549007{padding-right: 12% !important;padding-left: 12% !important;}&#8221; el_class=&#8221;citation&#8221;]\t\t\t<div class=\"eut-element eut-testimonial eut-carousel-element eut-align-center eut-leader-text\" style=\"\" data-slider-speed=\"3000\" data-pagination-speed=\"400\" data-slider-autoheight=\"no\" data-slider-pause=\"no\" data-slider-autoplay=\"yes\">\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"eut-testimonial-element\">\r\n\t\t\t\t\t<p>\u201cLes d\u00e9tails font la perfection, et la perfection n\u2019est pas un d\u00e9tail&#8230;\u201d<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eut-testimonial-name\">L\u00e9onard de Vinci<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\r\n\t\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row padding_top=&#8221;40px&#8221; padding_bottom=&#8221;140px&#8221; margin_bottom=&#8221;0&#8243;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1551703969329{padding-right: 10% !important;padding-left: 10% !important;}&#8221;]<div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-center eut-animated-item eut-fadeIn\" style=\"\" data-delay=\"200\"><h3 class=\"eut-slogan-title eut-align-center eut-title-line\"><span>l\u2019agence CatchiT-Group<\/span><\/h3>  <p class=\"\">L\u2019agence CatchiT-Group r\u00e9pond \u00e0 vos besoins d\u2019am\u00e9nagement d\u2019int\u00e9rieur et de d\u00e9coration en vous apportant une expertise et des conseils personnalis\u00e9s en fonction de vos souhaits et besoins, de votre mani\u00e8re de vivre et de votre budget.<\/p><\/div><div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-center eut-animated-item eut-fadeIn\" style=\"\" data-delay=\"200\">  <p class=\"\">Nous illustrons nos propositions par des rendus 3D photo r\u00e9alistes afin de vous projeter au plus pr\u00e8s dans votre nouvel int\u00e9rieur.<\/p><\/div><div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-center eut-animated-item eut-fadeIn\" style=\"\" data-delay=\"200\">  <p class=\"\">Sp\u00e9cialis\u00e9e en mod\u00e9lisation 3D, nous intervenons \u00e9galement aupr\u00e8s des professionnels pour mettre en perspective leurs projets aupr\u00e8s de leurs clients, ou bien pour faciliter une vente immobili\u00e8re. <\/p><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row heading_color=&#8221;light&#8221; section_type=&#8221;fullwidth-element&#8221; bg_type=&#8221;color&#8221; flex_height=&#8221;yes&#8221; bg_color=&#8221;#222222&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243; font_color=&#8221;#ffffff&#8221; section_id=&#8221;about&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1610575463239{background-image: url(https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/designer-inte\u0301rieur-decoration-savoir-faire.jpg.jpg?id=3433) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;700&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1551704762256{padding-right: 5% !important;padding-left: 5% !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;120&#8243;][vc_row_inner][vc_column_inner css=&#8221;.vc_custom_1450894957029{padding-right: 5% !important;padding-left: 5% !important;}&#8221;]<h3 class=\"eut-element eut-align-center eut-title-line\" style=\"\"><span>Notre savoir-faire<\/span><\/h3>[vc_empty_space height=&#8221;40&#8243;]<div class=\"eut-element eut-box-icon eut-align-center eut-small\" style=\"\"><div class=\"eut-image-icon\"><img width=\"42\" height=\"42\" src=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/amenagement-decoration-inte\u0301rieur-picto.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Am\u00e9nagement d\u00e9coration d&#039;inte\u0301rieur\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/amenagement-decoration-inte\u0301rieur-picto.png 1x,https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/amenagement-decoration-inte\u0301rieur-picto-retina.png 2x\" \/><\/div>  <div class=\"eut-box-content\">    <div class=\"eut-box-title-wrapper\">      <h4 class=\"eut-box-title\">Am\u00e9nager et agencer<\/h4>    <\/div>    <p class=\"\">des espaces int\u00e9rieurs esth\u00e9tiques, confortables et fonctionnels : optimisation des volumes, de l\u2019\u00e9clairage, de la fluidit\u00e9 de circulation, \u00e9tudes des contraintes techniques et budg\u00e9taires. Valorisation immobili\u00e8re, home staging.<\/p>  <\/div><\/div>[vc_empty_space height=&#8221;40&#8243;]<div class=\"eut-element eut-box-icon eut-align-center eut-small\" style=\"\"><div class=\"eut-image-icon\"><img width=\"34\" height=\"52\" src=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/decoration-picto.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"D\u00e9coration\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/decoration-picto.png 1x,https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/decoration-picto-retina.png 2x\" \/><\/div>  <div class=\"eut-box-content\">    <div class=\"eut-box-title-wrapper\">      <h4 class=\"eut-box-title\">D\u00e9corer vos espaces<\/h4>    <\/div>    <p class=\"\">dans un ensemble harmonieux et unique en associant les couleurs et les mati\u00e8res et en y int\u00e9grant le mobilier et les accessoires.<\/p>  <\/div><\/div>[vc_empty_space height=&#8221;40&#8243;]<div class=\"eut-element eut-box-icon eut-align-center eut-small\" style=\"\"><div class=\"eut-image-icon\"><img width=\"38\" height=\"42\" src=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/visualisation-3d-picto.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Visualisation 3D\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/visualisation-3d-picto.png 1x,https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/visualisation-3d-picto-retina.png 2x\" \/><\/div>  <div class=\"eut-box-content\">    <div class=\"eut-box-title-wrapper\">      <h4 class=\"eut-box-title\">Conception de plans 2D et 3D<\/h4>    <\/div>    <p class=\"\">mod\u00e9lisation et rendus de visuels 3D photo r\u00e9aliste.<\/p>  <\/div><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=&#8221;120&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row section_type=&#8221;fullwidth-element&#8221; margin_bottom=&#8221;0&#8243; padding_top=&#8221;0&#8243; padding_bottom=&#8221;0&#8243;][vc_column tablet_sm_width=&#8221;1&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1552572656011{padding-top: 5% !important;padding-right: 5% !important;padding-bottom: 2% !important;padding-left: 5% !important;}&#8221;]<h3 class=\"eut-element eut-align-center eut-title-line valeurs\" style=\"\"><span>Nos valeurs<\/span><\/h3>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row section_type=&#8221;fullwidth-element&#8221; margin_bottom=&#8221;0&#8243; el_class=&#8221;valeurs-item&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1-2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1551705012608{padding-top: 2% !important;padding-right: 5% !important;padding-bottom: 5% !important;padding-left: 5% !important;}&#8221;]<div class=\"eut-element eut-box-icon eut-align-center eut-small eut-animated-item eut-fadeInUp\" style=\"\" data-delay=\"200\"><div class=\"eut-image-icon\"><img width=\"42\" height=\"43\" src=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/ecoute-picto.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\u00e9coute\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/ecoute-picto.png 1x,https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/ecoute-picto-retina.png 2x\" \/><\/div>  <div class=\"eut-box-content\">    <div class=\"eut-box-title-wrapper\">      <h3 class=\"eut-box-title\">L'\u00e9coute<\/h3>    <\/div>    <p class=\"\">Vous \u00e9couter, vous comprendre, \u00e9changer pour r\u00e9pondre au mieux \u00e0 vos envies et \u00e0 vos besoins<\/p>  <\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1-2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1551705018053{padding-top: 2% !important;padding-right: 5% !important;padding-bottom: 5% !important;padding-left: 5% !important;}&#8221;]<div class=\"eut-element eut-box-icon eut-align-center eut-small eut-animated-item eut-fadeInUp\" style=\"\" data-delay=\"600\"><div class=\"eut-image-icon\"><img width=\"48\" height=\"48\" src=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/creativite-picto.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"cr\u00e9ativit\u00e9\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/creativite-picto.png 1x,https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/creativite-picto-retina.png 2x\" \/><\/div>  <div class=\"eut-box-content\">    <div class=\"eut-box-title-wrapper\">      <h3 class=\"eut-box-title\">La Cr\u00e9ativit\u00e9<\/h3>    <\/div>    <p class=\"\">R\u00e9ussir le parfait \u00e9quilibre entre nos id\u00e9es et les contraintes, en r\u00e9unissant esth\u00e9tisme, confort et fonctionnalit\u00e9<\/p>  <\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1-2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1551705022834{padding-top: 2% !important;padding-right: 5% !important;padding-bottom: 5% !important;padding-left: 5% !important;}&#8221;]<div class=\"eut-element eut-box-icon eut-align-center eut-small eut-animated-item eut-fadeInUp\" style=\"\" data-delay=\"400\"><div class=\"eut-image-icon\"><img width=\"57\" height=\"39\" src=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/proximite-picto.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/proximite-picto.png 1x,https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/proximite-picto-retina.png 2x\" \/><\/div>  <div class=\"eut-box-content\">    <div class=\"eut-box-title-wrapper\">      <h3 class=\"eut-box-title\">La proximit\u00e9<\/h3>    <\/div>    <p class=\"\">Nous travaillons en \u00e9troite collaboration tout au long de votre projet<\/p>  <\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1-2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1551705027244{padding-top: 2% !important;padding-right: 5% !important;padding-bottom: 5% !important;padding-left: 5% !important;}&#8221;]<div class=\"eut-element eut-box-icon eut-align-center eut-small eut-animated-item eut-fadeInUp\" style=\"\" data-delay=\"800\"><div class=\"eut-image-icon\"><img width=\"37\" height=\"44\" src=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/professionnalisme-picto.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"professionnalisme\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/professionnalisme-picto.png 1x,https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/professionnalisme-picto-retina.png 2x\" \/><\/div>  <div class=\"eut-box-content\">    <div class=\"eut-box-title-wrapper\">      <h3 class=\"eut-box-title\">Le professionnalisme<\/h3>    <\/div>    <p class=\"\">Tenir nos engagements de d\u00e9lai et de budget, de qualit\u00e9 et de r\u00e9activit\u00e9<\/p>  <\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row heading_color=&#8221;light&#8221; bg_type=&#8221;color&#8221; footer_feature=&#8221;yes&#8221; bg_color=&#8221;#7a8d86&#8243; padding_top=&#8221;80&#8243; padding_bottom=&#8221;80&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243; font_color=&#8221;#ffffff&#8221;][vc_column]<div class=\"eut-element eut-callout call-to-action eut-btn-right\" style=\"\">  <div class=\"eut-callout-wrapper\"><h3 class=\"eut-callout-content\">Particulier ou professionnels, vous avez un projet ?<\/h3>  <\/div>  <div class=\"eut-button-wrapper\"><a class=\"eut-btn eut-btn-medium eut-square eut-white-color eut-btn-line bouton\" href=\"https:\/\/h-oujari.me\/contact\/\" target=\"_self\" style=\"\"><span>Contactez-nous<\/span><\/a>  <\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row header_feature=&#8221;yes&#8221; padding_bottom=&#8221;120&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243; padding_top=&#8221;120&#8243;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243; el_class=&#8221;texte-intro&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;30&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row heading_color=&#8221;light&#8221; bg_type=&#8221;image&#8221; bg_image=&#8221;2468&#8243; bg_image_type=&#8221;parallax&#8221; color_overlay=&#8221;dark&#8221; opacity_overlay=&#8221;70&#8243; font_color=&#8221;#ffffff&#8221; padding_top=&#8221;170px&#8221; padding_bottom=&#8221;170px&#8221; margin_bottom=&#8221;100px&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1552510549007{padding-right: 12% !important;padding-left: 12% !important;}&#8221; el_class=&#8221;citation&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row padding_top=&#8221;40px&#8221; padding_bottom=&#8221;140px&#8221; margin_bottom=&#8221;0&#8243;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1551703969329{padding-right: 10% !important;padding-left: 10% !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row heading_color=&#8221;light&#8221; section_type=&#8221;fullwidth-element&#8221; bg_type=&#8221;color&#8221; flex_height=&#8221;yes&#8221; bg_color=&#8221;#222222&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243; font_color=&#8221;#ffffff&#8221; section_id=&#8221;about&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1610575463239{background-image: url(https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/designer-inte\u0301rieur-decoration-savoir-faire.jpg.jpg?id=3433) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;700&#8243;][\/vc_column][vc_column [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CatchiT-Group - Catch-IT - Designer d&#039;int\u00e9rieur et d\u00e9coration<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"L\u2019agence CatchiT-Group r\u00e9pond \u00e0 vos besoins d\u2019am\u00e9nagement d\u2019int\u00e9rieur en vous apportant une expertise et des conseils personnalis\u00e9s en fonction de votre budget.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CatchiT-Group - Catch-IT - Designer d&#039;int\u00e9rieur et d\u00e9coration\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L\u2019agence CatchiT-Group r\u00e9pond \u00e0 vos besoins d\u2019am\u00e9nagement d\u2019int\u00e9rieur en vous apportant une expertise et des conseils personnalis\u00e9s en fonction de votre budget.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Elegance\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-01-13T22:04:52+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/h-oujari.me\/#website\",\"url\":\"https:\/\/h-oujari.me\/\",\"name\":\"Elegance\",\"description\":\"Design et d\\u00e9coration d&#039;int\\u00e9rieur\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/h-oujari.me\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/\",\"name\":\"CatchiT-Group - Catch-IT - Designer d'int\\u00e9rieur et d\\u00e9coration\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/h-oujari.me\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-03-04T15:37:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-13T22:04:52+00:00\",\"description\":\"L\\u2019agence CatchiT-Group r\\u00e9pond \\u00e0 vos besoins d\\u2019am\\u00e9nagement d\\u2019int\\u00e9rieur en vous apportant une expertise et des conseils personnalis\\u00e9s en fonction de votre budget.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/h-oujari.me\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Designer d&#8217;int\\u00e9rieur et d\\u00e9coration\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CatchiT-Group - Catch-IT - Designer d'int\u00e9rieur et d\u00e9coration","description":"L\u2019agence CatchiT-Group r\u00e9pond \u00e0 vos besoins d\u2019am\u00e9nagement d\u2019int\u00e9rieur en vous apportant une expertise et des conseils personnalis\u00e9s en fonction de votre budget.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"CatchiT-Group - Catch-IT - Designer d'int\u00e9rieur et d\u00e9coration","og_description":"L\u2019agence CatchiT-Group r\u00e9pond \u00e0 vos besoins d\u2019am\u00e9nagement d\u2019int\u00e9rieur en vous apportant une expertise et des conseils personnalis\u00e9s en fonction de votre budget.","og_url":"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/","og_site_name":"Elegance","article_modified_time":"2021-01-13T22:04:52+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture est.":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/h-oujari.me\/#website","url":"https:\/\/h-oujari.me\/","name":"Elegance","description":"Design et d\u00e9coration d&#039;int\u00e9rieur","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/h-oujari.me\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/#webpage","url":"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/","name":"CatchiT-Group - Catch-IT - Designer d'int\u00e9rieur et d\u00e9coration","isPartOf":{"@id":"https:\/\/h-oujari.me\/#website"},"datePublished":"2019-03-04T15:37:21+00:00","dateModified":"2021-01-13T22:04:52+00:00","description":"L\u2019agence CatchiT-Group r\u00e9pond \u00e0 vos besoins d\u2019am\u00e9nagement d\u2019int\u00e9rieur en vous apportant une expertise et des conseils personnalis\u00e9s en fonction de votre budget.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/h-oujari.me\/designer-interieur-decoration\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/h-oujari.me\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Designer d&#8217;int\u00e9rieur et d\u00e9coration"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2453"}],"collection":[{"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2453"}],"version-history":[{"count":70,"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2453\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3435,"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2453\/revisions\/3435"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2453"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}