{"id":2617,"date":"2019-03-05T12:41:16","date_gmt":"2019-03-05T11:41:16","guid":{"rendered":"https:\/\/h-oujari.me\/?page_id=2617"},"modified":"2019-04-02T11:05:37","modified_gmt":"2019-04-02T09:05:37","slug":"amenagement-decoration-interieur","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/","title":{"rendered":"Am\u00e9nagement et d\u00e9coration d&#8217;int\u00e9rieur"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row header_feature=&#8221;yes&#8221; padding_top=&#8221;120&#8243; padding_bottom=&#8221;120&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1552512238433{padding-right: 14% !important;padding-left: 14% !important;}&#8221; el_class=&#8221;marges-mobile&#8221;]<div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-center eut-animated-item eut-fadeIn\" style=\"\" data-delay=\"200\"><h3 class=\"eut-slogan-title eut-align-center eut-title-line\"><span>Dossier de d\u00e9coration d\u2019int\u00e9rieur<\/span><\/h3>  <p class=\"\">Vous souhaitez un accompagnement sur mesure dans la r\u00e9alisation de votre projet d\u2019am\u00e9nagement d\u2019int\u00e9rieur ?<\/p><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row padding_bottom=&#8221;30&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243; padding_top=&#8221;10&#8243; el_class=&#8221;right-to-left&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243; el_class=&#8221;texte-justif amenagement-deco-marges&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;50&#8243;]<div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-left\" style=\"\">  <p class=\"\">Nous vous assurons des solutions personnalis\u00e9es permettant de repenser votre int\u00e9rieur dans un but fonctionnel, esth\u00e9tique, confortable, et correspondant \u00e0 votre mani\u00e8re de vivre et \u00e0 votre personnalit\u00e9. <\/p><\/div><div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-left\" style=\"\">  <p class=\"\">Nous \u00e9tablissons un cahier des charges en tenant compte de vos besoins et attentes ainsi que de votre budget.<\/p><\/div><div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-left\" style=\"\"><h3 class=\"eut-slogan-title eut-align-left eut-title-line\"><span>Notre mission<\/span><\/h3>  <p class=\"\">Notre objectif est d\u2019optimiser vos espaces en fonction des contraintes techniques, de comprendre vos habitudes de vie, de prendre en compte vos souhaits et besoins tout en respectant votre budget. <\/p><\/div><div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-left\" style=\"\">  <p class=\"\">Nous associons les mati\u00e8res, harmonisons les couleurs et jouons sur les volumes pour cr\u00e9er une ambiance qui vous ressemble. Nous optimisons la circulation et la luminosit\u00e9 en y int\u00e9grant le mobilier et les accessoires d\u00e9coratifs pour vous apporter un nouveau confort de vie.<\/p><\/div><div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-left\" style=\"\">  <p class=\"\">Nous vous pr\u00e9sentons le projet au fur et \u00e0 mesure de son avanc\u00e9e et en autant de rendez-vous que n\u00e9cessaires. <\/p><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243;]<div class=\"eut-element eut-image eut-align-center\" style=\"\"><img width=\"560\" height=\"684\" src=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/dossier-decoration-interieur.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Dossier de d\u00e9coration d&#039;int\u00e9rieur\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/dossier-decoration-interieur.jpg 1x,https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/dossier-decoration-interieur-retina.jpg 2x\" \/><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row padding_bottom=&#8221;30&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243; padding_top=&#8221;60&#8243;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243;]<div class=\"eut-element eut-image eut-align-center\" style=\"\"><img width=\"560\" height=\"777\" src=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/dossier-decoration-interieur-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Dossier de d\u00e9coration d&#039;int\u00e9rieur\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/dossier-decoration-interieur-2.jpg 1x,https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/dossier-decoration-interieur-2-retina.jpg 2x\" \/><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243; el_class=&#8221;amenagement-deco-marges&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;25&#8243;]<h3 class=\"eut-element eut-align-left eut-title-line\" style=\"\"><span>Le dossier de d\u00e9coration d\u2019int\u00e9rieur est r\u00e9alis\u00e9 de la mani\u00e8re suivante<\/span><\/h3><div class=\"eut-element eut-list eut-list-circle liste-amenagement\" style=\"\"><ul>\n<li>Etat des lieux sur site de votre int\u00e9rieur : analyse des atouts et contraintes.<\/li>\n<li>Relev\u00e9 de mesures et prise de photos<\/li>\n<li>Echanges, \u00e9coute, prise de notes sur vos besoins et attentes, vos go\u00fbts, vos habitudes de vie et de votre budget.<\/li>\n<li>Recherche, propositions et validation de votre projet am\u00e9nag\u00e9 et d\u00e9cor\u00e9<\/li>\n<li>Remise d\u2019un dossier complet comprenant :<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><div class=\"eut-element eut-list eut-list-minus liste-amenagement-niveau-deux\" style=\"\"><ul>\n<li>Un compte rendu d\u00e9taill\u00e9 de l\u2019\u00e9tat existant avec ses atouts et contraintes, vos attentes et notre parti pris d\u00e9coratif<\/li>\n<li>Un plan c\u00f4t\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9tat existant<\/li>\n<li>Un plan c\u00f4t\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9tat projet\u00e9 int\u00e9grant le mobilier<\/li>\n<li>Coupe, \u00e9l\u00e9vation, plan \u00e9lectrique, plan plomberie, design de mobilier sur mesure en 2D et 3D<\/li>\n<li>Une planche d\u2019ambiance<\/li>\n<li>Une planche shopping avec s\u00e9lection de mobilier, accessoires, mat\u00e9riaux et couleurs<\/li>\n<li>Une liste shopping d\u00e9taill\u00e9e avec les r\u00e9f\u00e9rences, quantit\u00e9s et prix de chaque article qui respecte le co\u00fbt global<\/li>\n<li>Perspectives 3D photo r\u00e9aliste textur\u00e9es pour vous projeter dans votre futur int\u00e9rieur<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row padding_top=&#8221;80&#8243; padding_bottom=&#8221;0&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1552648024201{padding-right: 14% !important;padding-left: 14% !important;}&#8221; el_class=&#8221;travaux&#8221;]<div class=\"eut-element eut-slogan eut-align-center eut-animated-item eut-fadeIn\" style=\"\" data-delay=\"200\">  <p class=\"eut-leader-text\">Pour la r\u00e9alisation de vos travaux, nous pouvons vous mettre en relation avec des entreprises s\u00e9lectionn\u00e9es rigoureusement pour la qualit\u00e9 de leurs prestations.<\/p><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row padding_top=&#8221;100&#8243; padding_bottom=&#8221;100&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1552512204133{padding-right: 14% !important;padding-left: 14% !important;}&#8221; el_class=&#8221;marges-mobile&#8221;]<div class=\"eut-element eut-box-icon eut-align-center eut-small eut-animated-item eut-fadeInUp tarif\" style=\"\" data-delay=\"400\"><div class=\"eut-image-icon\"><img width=\"31\" height=\"38\" src=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/euro-picto.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"euro picto\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/euro-picto.png 1x,https:\/\/h-oujari.me\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/euro-picto-retina.png 2x\" \/><\/div>  <div class=\"eut-box-content\">    <div class=\"eut-box-title-wrapper\">      <h4 class=\"eut-box-title\">Tarif : sur devis<\/h4>    <\/div>    <p class=\"\">Prestation Alpes-Maritimes et Var<br \/>\nFrais de d\u00e9placement factur\u00e9s au-del\u00e0 de 30km<\/p>  <\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row heading_color=&#8221;light&#8221; bg_type=&#8221;color&#8221; footer_feature=&#8221;yes&#8221; bg_color=&#8221;#7a8d86&#8243; padding_top=&#8221;80&#8243; padding_bottom=&#8221;80&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243; font_color=&#8221;#ffffff&#8221;][vc_column]<div class=\"eut-element eut-callout call-to-action eut-btn-right\" style=\"\">  <div class=\"eut-callout-wrapper\"><h3 class=\"eut-callout-content\">Particulier ou professionnels, vous avez un projet ?<\/h3>  <\/div>  <div class=\"eut-button-wrapper\"><a class=\"eut-btn eut-btn-medium eut-square eut-white-color eut-btn-line bouton\" href=\"https:\/\/h-oujari.me\/contact\/\" target=\"_self\" style=\"\"><span>Contactez-nous<\/span><\/a>  <\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row header_feature=&#8221;yes&#8221; padding_top=&#8221;120&#8243; padding_bottom=&#8221;120&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1552512238433{padding-right: 14% !important;padding-left: 14% !important;}&#8221; el_class=&#8221;marges-mobile&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row padding_bottom=&#8221;30&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243; padding_top=&#8221;10&#8243; el_class=&#8221;right-to-left&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243; el_class=&#8221;texte-justif amenagement-deco-marges&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;50&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row padding_bottom=&#8221;30&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243; padding_top=&#8221;60&#8243;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_sm_width=&#8221;1&#8243; el_class=&#8221;amenagement-deco-marges&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;25&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row padding_top=&#8221;80&#8243; padding_bottom=&#8221;0&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1552648024201{padding-right: 14% !important;padding-left: 14% !important;}&#8221; el_class=&#8221;travaux&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row padding_top=&#8221;100&#8243; padding_bottom=&#8221;100&#8243; margin_bottom=&#8221;0&#8243;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1552512204133{padding-right: 14% !important;padding-left: 14% !important;}&#8221; el_class=&#8221;marges-mobile&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row heading_color=&#8221;light&#8221; bg_type=&#8221;color&#8221; footer_feature=&#8221;yes&#8221; bg_color=&#8221;#7a8d86&#8243; padding_top=&#8221;80&#8243; padding_bottom=&#8221;80&#8243; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Am\u00e9nagement et d\u00e9coration d&#039;int\u00e9rieur - Agence CatchiT-Group<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Vous souhaitez un accompagnement sur mesure dans la r\u00e9alisation de votre projet d\u2019am\u00e9nagement d\u2019int\u00e9rieur ? Nous vous assurons des solutions personnalis\u00e9es.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Am\u00e9nagement et d\u00e9coration d&#039;int\u00e9rieur - Agence CatchiT-Group\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vous souhaitez un accompagnement sur mesure dans la r\u00e9alisation de votre projet d\u2019am\u00e9nagement d\u2019int\u00e9rieur ? Nous vous assurons des solutions personnalis\u00e9es.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Elegance\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-04-02T09:05:37+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/h-oujari.me\/#website\",\"url\":\"https:\/\/h-oujari.me\/\",\"name\":\"Elegance\",\"description\":\"Design et d\\u00e9coration d&#039;int\\u00e9rieur\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/h-oujari.me\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/\",\"name\":\"Am\\u00e9nagement et d\\u00e9coration d'int\\u00e9rieur - Agence CatchiT-Group\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/h-oujari.me\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-03-05T11:41:16+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-02T09:05:37+00:00\",\"description\":\"Vous souhaitez un accompagnement sur mesure dans la r\\u00e9alisation de votre projet d\\u2019am\\u00e9nagement d\\u2019int\\u00e9rieur ? Nous vous assurons des solutions personnalis\\u00e9es.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/h-oujari.me\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Am\\u00e9nagement et d\\u00e9coration d&#8217;int\\u00e9rieur\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Am\u00e9nagement et d\u00e9coration d'int\u00e9rieur - Agence CatchiT-Group","description":"Vous souhaitez un accompagnement sur mesure dans la r\u00e9alisation de votre projet d\u2019am\u00e9nagement d\u2019int\u00e9rieur ? Nous vous assurons des solutions personnalis\u00e9es.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Am\u00e9nagement et d\u00e9coration d'int\u00e9rieur - Agence CatchiT-Group","og_description":"Vous souhaitez un accompagnement sur mesure dans la r\u00e9alisation de votre projet d\u2019am\u00e9nagement d\u2019int\u00e9rieur ? Nous vous assurons des solutions personnalis\u00e9es.","og_url":"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/","og_site_name":"Elegance","article_modified_time":"2019-04-02T09:05:37+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture est.":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/h-oujari.me\/#website","url":"https:\/\/h-oujari.me\/","name":"Elegance","description":"Design et d\u00e9coration d&#039;int\u00e9rieur","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/h-oujari.me\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/#webpage","url":"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/","name":"Am\u00e9nagement et d\u00e9coration d'int\u00e9rieur - Agence CatchiT-Group","isPartOf":{"@id":"https:\/\/h-oujari.me\/#website"},"datePublished":"2019-03-05T11:41:16+00:00","dateModified":"2019-04-02T09:05:37+00:00","description":"Vous souhaitez un accompagnement sur mesure dans la r\u00e9alisation de votre projet d\u2019am\u00e9nagement d\u2019int\u00e9rieur ? Nous vous assurons des solutions personnalis\u00e9es.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/h-oujari.me\/amenagement-decoration-interieur\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/h-oujari.me\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Am\u00e9nagement et d\u00e9coration d&#8217;int\u00e9rieur"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2617"}],"collection":[{"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2617"}],"version-history":[{"count":41,"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2617\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3247,"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2617\/revisions\/3247"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/h-oujari.me\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2617"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}